如果比你重新命名一部電影

頭文字D

改做

熟能生巧

厲害了 我的蝈

向左走向右走

改成

撚

阿甘正傳>跑online

鐡達尼號 —》天星小輪

Justice league->Superman and his fake chin

美國隊長civil war --> 復仇者聯盟2.5

諗起呢個

又贏了！我的國

Avengers 3 Infinity War > Thanos - Art of Snapping

BVS---------->Mamma Martha!

BVS>>>>>>Mother Fxxker

途學威龍——我的臥底生涯出現了甚麼問題

一代宗師=宮二傳

寒戰 > 白搞大龍鳳

三萬蚊·過夜

Logan--->Hogan

又抽